TVB 財務狀況

TVB, 港交所上市編號511, 於2020年4月21日發佈2019年年報。

每股虧損由45仙擴大至67仙, 惡化48%

香港區傳統電視收入, 由2018年下半年14.88億元, 降至2019年上半年12.28億元,再降至2019年下半年9.62億元。一年下跌三分之一。

香港區傳統電視利潤, 由2018年下半年0.92億元, 降至2019年上半年0.78億元,再降至2019年下半年轉盈為虧3.80億元。

公司股東權益, 由2018年63億元降至2019年56億元。

上面數字尚未反映2020年開始, 有大量廣告客戶流失之惡劣狀況。

tvb 股價, 過去五年大跌八成, 市值累積蒸發約二百億之鉅。

推

意圖用財務狀況笑死港人？

我笑到停唔到呀？呀呀呀呀呀

🤣😂🤣😂👍🏻👍🏻👍🏻

抵死

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

【TVB春袋: 廣告商抵制名單】
電子ver:
文宣ver:
#手動轉 #貼連儂牆

唔怕 仲有大陸市場
驚閪咩?!!!!!

其實都吸引唔到投資者買佢股票
藝人走曬又造唔起 好既演員 瓜皮 ali就雪雪雪/走
禮拜6日 遊戲綜藝都冇
一至五又冇靚劇
冇廣告兼少左人睇電視
冇input 冇output 玩撚完

係精神既

冇理由㗎，cctvb跨平台收視咁撚高

竟然仲有收入

睇佢開拓支那市場

2020 上半年應該最入肉

新年廣告時段 Yoy 反映埋上年政治事件影響、
二月後 廣告客應該完全仆直...

亞視2.0不停想cut預算搞到無曬本地製作
成日買埋啲垃圾支那劇又唔諗下依家2020年上網一搵就可以一次過睇曬全套
玩綜藝又唔夠viutv
講認真嘅時事同實地節目又唔夠港台黎

我留名估計2020年上半年, tvb財務狀況會進一步惡化, 稍後再寫一篇財務分析

連卡通片都無，屋企個小朋友4點睇viu d卡通片到5點半，直落77台睇Pokémon

CCTVB講明主力發展支那市場

轉晒去viu睇大波may行山啦，又有tvb啲人過檔接住出新劇
點解仲要睇tvb，viutv廣告到多到

咁好成績, 真係有賴一班TVB戰士, 大家快啲增援佢地啦

要睇住佢歸零

ATV

唔得, 一定要債台高築先收貨

家陣播親廣告都整條片話自己收視點樣高都知佢好撚唔掂。有廣告就唔會搵片攝時間係到讚自己，秒秒都係錢，唔通真係搞手打個和咩。

有限公司 負幾多都係零

話時話TBB宜家仲多唔多廣告
好似冇左每日數榜宜家冇咩留意

Push

你見有咁多每日任務就知仲有好多廣告商
有好多未比TVB團隊狙擊添

你去發展支那市場 即係拍支那人睇緊果D
咁我點解唔直接睇cctv?

以前上面D人鍾意睇的原因係因為好香港 咁樣都諗唔明 哩D管理層接柒左佢好過

TVB Annual Report:

本集團收入由港幣4,477百萬元減少至港幣3,649百萬元，減幅為18%。收入下跌乃主要由於(i)香港整體的社會動盪及抗議活動持續不斷而令市場於下半年急速轉向，削弱宏觀經濟及損害我們的廣告業務；及(ii)中國內地的行業整體監管檢討而導致於二零一九年交付予客戶的聯合製作連續劇數量減少。

有閪用咩 上到去深圳 廣州 廣告時段又換曬大陸廣告 全部收入歸當地政府 多謝都費鳩事同你講

加上上面主打年輕人台 主流都係浙江衛視 湖南衛視
捧出黎既新星 紅過曬所以cctvb現役員工
拎上面2.3線收入都完全秒殺tvb所謂1線

tvb遲早都係難逃一死

戇鳩嘅野正常人都唔會明
無咗香港呢個特質嘅劇, 點會吸引到海外市場, 包括支那人

老實講, 政府同大陸一定會科比佢地

丫沈

大奶

香港區傳統電視收入, 由2018年下半年14.88億元, 降至2019年上半年12.28億元,
再降至2019年下半年9.62億元。一年下跌三分之一。

香港區傳統電視利潤, 由2018年下半年0.92億元, 降至2019年上半年0.78億元,
再降至2019年下半年轉盈為虧3.80億元。

2019 上半年 收入－利潤 12.28-0.78 支出= 11.3億
2019 下半年 收入－利潤 9.62- (-3.80) 支出= 13.42億
嘩一年開支成24億

又係可以番大灣區

為應對當前的艱難營商環境，我們開始視證券公司、物業發展商、大型企業集團等新行業類別為目標，並聚焦中國內地的新客戶，此等客戶過往在我們的頻道上屬於低消費群組。我們採用與慶祝中華人民共和國成立七十週年相關的特色廣告方案，成功招攬了多家大型中國企業成為客戶。我們將於二零二零年加快投入，分配更多資源以發展我們於大灣區的業務，更
好運用我們的兩條地面電視頻道翡翠台及明珠台已在當地建立忠誠的觀眾群。鑒於香港在大灣區整體發展中的戰略角色，我們認為與香港及跨境企業在合作推廣上具有巨大潛力。

睇Annual Report，似係想target大陸廣告商

執柒咗佢啦
成日將黑講成白

其實好似警察對外參加活動時被人拒絕 然後黑警話自己唔去咁
TVB話要發現內陸市場 其實香港市場都唔想要TVB

咁高收視都蝕錢
執柒左佢算啦

等睇2020財報
執啦

想行亞視條死路, 冇得救

見証到tvb收皮係我人生一大榮幸

tvb真係發放娛樂

星美

橫掂你地講緊
不如做埋佢

【抵制TVB戰線】一週任務總結 - 某日洗版人數大跌 (26 Apr)

［TVB日任25/4］仲用JAG儲分？搵一眾TVB暗星宣傳嘅廢APP

TVB執粒 只係時間問題
D藝員愈走愈多
又無錢又無質素
有柒用
播埋D支那劇
D廢老都識用手機煲劇了

虧損 cut budget 質素再降 無人睇 再虧損多啲 再cut budget
希望會進入惡性循環

乜唔係話晚晚收視有30幾點㗎咩

我們致力尋找業務亮點，藉以盡力減輕收入急劇下跌的影響。有賴本港物業發展商繼續推售其新項目，我們從中錄得增長。在政府的倡議下，主要保險公司大力推廣金融產品，如醫療保險保單、年金保費投資計劃及強積金計劃。與去年相比，該類別仍能錄得若干可觀增長。

為應對當前的艱難營商環境，我們開始視證券公司、物業發展商、大型企業集團等新行業類別為目標，並聚焦中國內地的新客戶

呢段都值得留意
佢地廣告重心會慢慢轉左去證券公司，保險公司同物業發展商
呢D相對比較難抵制

期待 TVB港姐潮文

佢係靠以前個名
支那廠商以為佢喺香港仲係多人睇
而且佢號稱世界各地都有人睇
可以開拓香港至國際市場
如果支那廠商知道佢原來已經俾大部分香港人離棄
呢家要投靠大灣區
你估仲會唔會落廣告
不如落番支那電視台

都係呢句
番大陸搵食 洗撚tvb咩

佢完全仆街 紅底公司入左就仆街
希望佢可以一直釣住條命
成日俾到希望自己重有幾線生機

可能唔係支那廠呢
可能給變咗國家級任務
國企狂落廣告都唔奇

雖然好想佢執，不過支國要維穩肯定泵水落去

一定仲有大陸金水喉

阮兆祥：哈哈哈哈哈

不過希望多d人做任
近排人少到。。。

咪Freeride

其實tvb 係唔係已經入左惡性循環

tvb戰線手足令tvb冇廣告
冇廣告 冇錢拍 養唔到人
冇人拍 冇人睇
冇人睇 冇廣告

有黨有港共支持怕咩蝕
應該加大開支開拓新客源

信政府 唔怕

其實無左利用價值
即係洗腦新一代
支共根本無需要再泵水俾佢
長遠支共一定想鳳凰衛視/cctv 成為呢家嘅 83

要落廣告都落ViuTV啦

係度信個垃圾台日日打飛機收視幾多幾點

唔好鬆懈
一日未收皮 一日都唔好停

抵制tvb

其實佢大陸買左個債券先大獲

喜訊！正啊喂！

補充

集團手頭現金有12億。

依目前營運狀況, 本業日日燒錢, 手頭現金不知可支持多久。

但同時集團有未清還債劵近19億,於2021年須到期償還。

北京唔係咁睇
佢都同亞視續咗成廿幾年命
足以證明佢哋對電視呢個媒介嘅重視

唔好忘記亞視係方逸華賣走左無線之後先收皮的
無線冇咁易死

佢大陸d債券俾人坤，輸好多

步亞視後塵

召喚三千戰士每晚九點做任務加速cctvb滅亡

Facebook

Tg

蹺求樓主pin

14億，一人一蚊都賺到你怕啦！

方逸華邵逸夫

香港股真係避開，特別係呢啲垃圾

請樓主頂置

一間list com就算蝕都有好多嘢賣
所以係長期戰嚟

唯一出路就係轉左AVB，淨係播18+，仲有機會有收入

中國咁多個台
唔講以為第一年入大陸市場

其實cctvb肯改革吓個新聞部就唔會搞到咁慘

atv 2.0

你試下叫香港警察唔好入黑社會丫

其實TVB仲有咩條件學人雪藏
viutv就嚟吸納哂

快啲執

tvb讓番兩個台出黎啦

繼續抵制cctvb

希望無哂啲慣性收視

睇黎要比多兩錢肉緊喎

呢排viu比先前真係多咗好多廣告， 就連77台都好似多咗

人地有呀爺科水

播放返港台咪有收視囉

幾億點擊 點會無錢

比較唔同意
如果 20 年前都仲可以咁講
呢家互聯網年代
傳統電視媒介嘅影響已經越來越細
當然電視媒介始終仲需要保留去做洗腦同帶動輿論
但與其泵錢落去
點解唔推親生仔鳳凰衛視甚至 cctv 成為香港嘅主流電視台
當然佢覺得 ‘tvb‘ 個名係仲有價值
用國企全資收購/私有化又另當別論

tvb或成最大贏家

成個TVB得返好似楊明呢啲無演技無魅力既二打六去拍一啲垃圾水準既濕鳩劇，人地支那啲劇都拍得認真過你，仲話打入人地市場，人唔笑狗都吠

支那會科水嫁啦

抵撚死啦 奶共嘅下場就係咁

黨媒仲有好高利用價值 應該無事住

高層收晒order幫手維穩 股價幾多關我撚事

大家要keep住抵制

繼續CCTVB

好快又要再借
一係賣嘢

爽手D執，連慣性收視都死埋我睇佢仲點洗腦

搵多2個大陸佬呃下佢買債券可能仲快lum

繼續努力

仲有之前買咗隻星美股？？唔記得咩名。蝕到HIHI。

真心唔明中國人點會睇

連「燈」燈完唔升就難啦

六叔係下面都要上返黎

上面數字尚未反映2020年開始, 有大量廣告客戶流失之惡劣狀況。

若然屬實，中國將成為最大贏家

因為係7日加埋既收視

冇面慘過冇錢

唔拍返多啲本土劇死硬
啲大陸觀眾睇tbb就係為咗陣香港味
班高層唔識死

或者陰謀論，tvb就係想自己瀕臨執笠，到時焗啲股東要同意俾大陸電視台收購，達成統戰任務

你哋令到我連人工都逗唔到就自然收皮

諗起都慘到仆街
六叔真影視大亨黎

睇佢話要發展大陸市場真係笑死人

廿年前都仲可以sell旗下偽人，依家cctvb有乜人香港人都未必識，何況是大陸人？

錢又唔夠人多，佈景乜野都輸俾大陸（劇本唔知，我冇睇大戲劇），我都唔明佢憑乜諗住開拓大陸市場

人地已經決定直接轉戰大陸
港豬不要抱任何期望
當佢死左可以
見到利孝和夫人可以降半旗表示極度遺憾

嘩而家先
原來要整死間大野係咁撚容易

執未

亞視親共完執柒左
估唔到tvb 咁快又步後塵

林鄭要泵水嘅話到時民怨繼續up
同埋港台冇budget冇資助
一個私人台憑咩可以攞政府資助

大陸科水就後話
等cctvb執咗先慢慢擔心

大陸佬又成功搞爛一間香港企業

即係你仲有睇

仲未執

我都有睇，不過屋企追唔到viu，藍老母成日開住個TVB廣告時間勁多時間都係劇集宣傳/bigbigshop/講自己邊套劇幾點收視，講緊夜晚6-10依啲時間，所以CCTVB依家情況應該比想像中差，當然要令佢更加差

大家記得做任務, 參與tvb最後一程

十三億人

Rthk呢?
試下播緊無聊節目嘅時候轉去其他台
減少佢對cctvb嘅依賴

20:30-22:30嗰段時間阻力太大
就暫時由得佢

其實追唔到電視係咩問題?
電視太舊? 棟大廈冇裝天線? 有障礙物?
有冇得解決?

你估佢喺大陸買啲垃圾債券係畀人昆吖
定係左手交右手吖嗱

我share netflix俾d藍長輩睇支那劇佢地好受落
試試用支那長劇幫伯母脫離tvb

本身都dup 而家

tvb仲有啲固定資產同物業
仲好係樓市低果時佢要賤賣啲物業

之前有盈利都係賺0.78 億

淨係用黎做維穩新聞都夠
自然有中共比水

籌錢沽空tvb

死得重慘

放長雙眼睇下共產黨會唔會照顧你個廢台，返大陸同央視爭下囉

其實啲老屎忽真係唔用腦諗野
由其係創意產業 仲返80年代思維
成日諗住開大陸市場
講成本創意卡士場地 到成個市場 你都唔夠人打
人地就係覺得你香港味果下特別少少
走去奶共 所有野都跟中國玩法

如果要限死自己係牆入面鬥
TVB連湖南衛視都打唔嬴喇

香港market收左皮已經係事實
但想重注終國市場更係白痴，終國已經執L左上千間studio就知生意難做
個15%應該會進一步收縮

當TVB再出奶共節目，題材因為就終國，星馬market d觀眾都唔睇D 比垃圾更垃圾嘅劇，海外節目發行再賺少d, TVB就進一步收皮

執粒前夕

告TVB意圖謀殺

業績好其實就唔需要「創造」咁多術語去唱好

係業績差先會咁多語言藝術

大大個政府比你對比

真係恭喜晒，好心涼

奶共報應

咪就係因為

Tvb 一定玩撚完

普通話點都難d
屋企班廢老話就話自己藍
但佢地唔識聽普通話架

近年好似綜藝節目都勁少
啲劇播足7日，好難唔收皮

新果套機場黑警，係講黑警戴帽

以前黑警劇都叫有d野睇下

依家黃金時段廣告已經跌到勁少
係咁攝埋啲政府廣告 自己啲預告都播幾次
Viutv啲廣告依家同佢有得揮
甚至有機會多過佢 仲要人地背後係李澤楷
仲有viutv就算唔多錢拍都可以好大迴響
你睇二月廿九 美女郊遊遊除左睇女之外其實都好高汁

不過大家唔好自滿 話晒亞視都可以捱幾年先死

一齊同大灣tvb講bye bye啦好嘛

仲有十9 NGO 比錢佢搞啲咩慈星星輝xx夜、歡樂滿xx、xx顯愛心

未死得透

傳統電視係咪淨係包tvb??

樓主中立分柝定點先？ 佢舊大猩猩好似話回到本， 而且佢外購大陸劇節省唔少成本，外國市場又點好多移民，東南亞人士剩係識TBB

不如開拓av gv市場仲好啦

冇反送中本身TVB都做到閪
啲劇又膠到藍屍都唔撚睇

一個靠買支那劇嘅電視台食支那市場條水

鳳凰有香港台講粵語

係咪認真㗎
有時聽佢地d報收視都唔知邊度黎既數字

好開心~

賣班女偽人咪得囉

如果咁都得， 亞視就唔駛執

同依家有咩分別 都唔再係邵氏班友打理

一睇就知假 邊有可能機場黑警多人睇過愛回家

大猩猩條數好睇佢成本點打落去, 大家要明白佢唔係一間獨立公司.
外購大陸劇係慳到支出, 問題係有冇收視俾返廣告商睇.
即使唔計CCTVB新聞部, 成個台最大問題係開始(或已經)脫離社會主力消費群, 所以話佢返大陸發展, 憑咩?

驚閪咩，唔係有維穩費收的嗎？😏

講真睇tvb狗也不屌

Diu la係好睇就唔會日吹夜吹自己收視點
似俾自己同股東打飛機用

希望可以係有生之年見到TVB執笠

你叫啲妹妹仔背BTS有咩成員快過噏TVB而家啲小生花旦啲名啦
Ps netflix user 拎嚟追高質外國嘢（唔撚睇你套鐵探呀TBB)

有實力嘅藝人都走晒啦
依家啲觀眾仲睇你tbb咩

成日吹奏自己收視好高 好嘔心
快啲做下個亞視

會唔會比國企買撚左 名正言順做CCTVB

除咗中国明嗰啲留咗好耐嘅其他都up唔出名

邊有咁易收皮
睇佢寧願執都唔撚炒袁仆街
豐功偉績支那一定bump錢比佢
或者直接比支那電視台收購

其實搞唔搞死tvb,背後大陸都ok,搞唔死可以維穩，搞死左降低你廣東話文化輸出，果d 錢好少事

直接買支那劇得啦 開拓乜春啊

有李寶安喺度
應該都唔會有咩變化

佢而家仲有個 Big Big Shop, Big Big Channel 有少少幫助.

Big Big Shop 更加可以幫到佢哋 Cash Flow. 所以依兩方面都要大家繼續諗諗計.

大家繼續努力.

等睇cctvb摺

重衰，喺大陸睇cctvb, 一到廣告位就cut 咗，播返大陸台自己d 廣告

星期日深夜viutv 啲廣告都好撚密
啲廣告商仲要好多係以前係cctvb 見過個啲

邵逸夫彈起身了

繼續日日做任務

佢而家真係擺明車馬做大陸市場講真黨可以繼續俾水
不過tvb任就唔會手軟嫁啦照做

拍埋咁多艙底貨
拎番D 2015黎播囉
比大家睇下咩叫平行時空

呢度都見到你

亞視當年都四六開

見tvb蝕多左，但cash flow睇落無咩
就望下個ocf breakdown啦
點知都真係水緊左
撇除佢其他平常野唔變
1. 條街數收緊左：
原因可能係
-生意少左，所以街數都少左
-對d客數期嚴左
2. 版權存盤跌左成半
原因
少左賣埠野，我諗d愛奇藝/netflix食左佢唔少份額

呢個方法行得通。我都係放佢地追支那劇韓劇去取代 tvb。支持唔到港台都好，都要做死你tvb 先。

仆你街TVB黎既喂

冇錢就快手快腳摺新聞部先
唔使日日同藍絲老竇嘈

用另一種毒幫佢戒甩依家呢種先

執柒再話我知

2020咁搞法有冇機會執埋?

兩頭唔到岸

大灣豬係無可能

法律系統已經唔會融合到
點做生意

又係
以前仲atv嗰陣，tvb都唔使show自己收視

執埋可能81台係中央電視台

高到我都想打俾營業部陳小姐喇

香港電視台唔target香港人真係好戇鳩
邊個做管理層？等死啦

打 往死裡打 打撚到TVB破產清盤都唔會放過佢

多得新聞部

其他部門都仆街啦
搵個40 歲扮後生仔講sars源頭係香港

邵逸夫一世英明就咁比Young lion敗晒

好多支那公司係佢度落廣告
個啲好難狙擊

約出黎凌辱

乜有人睇既咩
成個節目好撚嘈

平均收視80點

唔會，就算無綫無錢，支共點都會保留無綫新聞部洗腦。

好on9
2020年smart tv周街都係
但仲係用啲咁撚舊既點算法鳩吹收視人數

禁過去viutv d廣告多L到

而家大陸自己都搞唔掂

邊有人睇
成班係度鳩叫嘈到拆天又唔好笑

係有人cap圖先知

禮拜六日 以前細路可以由朝早睇到夜晚
動畫連續劇 動畫劇場版 夜晚迪士尼電影
晏晝又有假日影院
而家
星期六日要播愛回家同大陸劇
搵鬼睇咩

一路吹自己30點收視

tvb戰線手足真係好到嘢

你有冇做先

比啲掌聲自己 [[/size=1]sosad]

邊間公司去CCTVB 落廣告，永久罷買罷用

例子
以前買豉油$12左右
現在買豉油$40照買
香港搵唔到，去外國
講得到做得到

睇7點新聞，兩節新聞之間頂多兩三隻自家廣告，其他起碼四五隻都係商業廣告。

佢地仲有Blow Job Channel
唔驚！

佢仲唔番去開拓大陸市場轉晒普通話佢，最好賣鳩埋個垃圾城番大陸

亞視末期一樣

仲有派息

就快無本土電視台

本你老X
衰過共匪台

好波

養撚住成隊賣港賊呻淫部
Cctvb cut人都無cut過呻淫部

所謂落地權, 廣告又賺唔到. 除非比佢真係一條頻道廣播.

即係係 TVB 只可以買殖入式廣告. 殖入式最多就係 Show 下牌子, 難聽 D 講係無作用. 未計你 Show 一件產品, 人地大陸有幾千萬個替代品.
所以殖入式廣告價值係 0.

一間電視台如果唔係服務本地觀眾, 竟然係諗住服務其他地區, 咁樣死期真係不遠. 因為地區唔同口味都唔同. 電視台最值錢係 IP 即係節目賣埠. 家下 TVB 倒數緊, 不如直接執咗電視部轉型好過做殭屍台.

明明仲有好多藍絲餐廳播tvb點解會跌咁多

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔係唔明，而係冇得揀，喺香港臭晒朵。香港年輕人個個聽到tvb搖頭fing手，見到餐廳播tvb都唔開胃。老嗰一輩死嘅死走嘅走，tvb唔奶根本上都聽接

距咁多物業，有排燒喇🙂

以前做本地電視台咪好地地，染紅後搬埋大陸啲原則落嚟，自我審查，缺乏本地産品，缺乏人才，播埋啲購入劇，搞到唔中唔港，仲俾一班香港人杯葛，其實背後嘅問題就係中共同香港嘅價值觀衝突，兩者根本搵唔到接合點

管理角度睇，好少見出色管理嘅中資公司，唔係經營不善就係管理問題，可以總結中國人唔識運用管理法則，引致公司陷入財赤，人事問題

乜共產黨冇課金咩
有嘅話點解會咁柒
冇嘅話瀨共嚟為乜

日日播下馬仔 六合彩 娛樂無窮 買discover channel番黎播好過啦 n年冇睇過電視

抵撚死
攬住支共炒啦

721

跌到6000萬先算

講左都好幾年，有成果未

一樣
Netflix 支那劇係好好既切入點
之後睇晒就韓劇
最緊要係脫離左要睇TVB先

利申 已有成效
由初初每日要睇TVB三套劇
而家已經睇完愛回家就開Netflix (冇計 愛回家時段食緊飯)

咁搞落去遲啲咪要啲推女藝員出嚟做g

愛回家真係要諗方法打擊。唔好話藍，就算所謂黃都唔少人日日睇

viutv整多幾套美女郊遊遊啦吸客啦
著bra行山 超正的

呢個啱呀
以前都無成日報住
而家日日講
大家知咩事

我屋企電視直情長開Netflix同YouTube算

返大陸上市咪得囉

tvb，我由2011年開始已經冇睇過

與其信佢D收視調查，不如問下有幾多人一分鐘內up到10個CCTVB偽人或者新聞部職員，有幾多真係講到出嚟？

留心聽下你身邊同事、朋友同屋企人有幾多討論CCTVB？我公司就無。去大公司客做嘢，聽人食飯傾計都無。屋企阿媽已經識用app睇韓劇。朋友得1個睇愛回家。

呢個真
早十年八年仲聽到同事講吓林峯馬明
而家已經好耐無聽過

執七佢dklm

真係好on9
仲少少受歡迎嘅藝人wingto ali 就唔留
推楊明張振朗

份報告一打埋收視率即刻倒升8成

你的大陸廣告商仲有錢至算啦，呢幾年，抄家的抄家，趕你出管理層又有，中國為保外匯，會唔會拎錢救無乜號召力的CCTVB???

唔係講笑，公司班藍絲廢中同師奶舊年開始個個都冇再睇cctvb, 佢地之前都有追延禧攻略，依家播緊果d支劇佢地都冇再睇

收視仲有30.幾40 點
驚西
tvb 廣告都好收視過晒你其他台加埋再x2

幫國家洗錢係cctvb嘅榮幸

咁佢地睇咩？

上網睇韓劇/viu tv綜藝

好似以前atv咁，得返新聞、打飛機廣告
利申：飯堂仲開緊cctvb

我依家係1秒都唔會睇tvb 一眼，
只會viu, 開電視， rthk 三台係咁轉

連五礦招商局都賣廣告
其實已經課緊金

tvb 股價, 過去五年大跌八成, 市值累積蒸發約二百億之鉅。

繼續奶中國啊無線

呢個時候
仲拍套機場黑警 吹奏 畜龍小隊
真係倒米

仲有中石化

佢得返政府廣告

只會愈嚟愈多支企賣廣告，同亞視收尾一樣

成績表

支淫戰
招傷局

原來 匪趣台 仲有 " 市值 "

其實佢同蘋果收入差唔多

Any肥，要睇當然睇 Viutv 美女郊遊遊

你咪繼續吹 吹到八十點都得架
冇灑廣告你都係玩完

【TVB廣告商，醜聞日日唱】撐警張智霖代言 = 香港信貸 (27 Apr)

熱烈地彈琴熱烈地唱